港共同共產黨唔單止打死抗爭者,仲滅撚埋抗爭者家屬

大家見到既浮屍, 相信就係死去既抗爭者家屬

港共同共產黨唔單止打死抗爭者,仲滅撚埋抗爭者家屬口

絕對合理